急需西環附近所有資訊

急需西環附近所有資訊

[img]

西環係倔頭路，越向西行只會越少路，數碼港香港仔，最後出番嚟，點都係要經中環先散到